希望武肺起碼持續至2022年冬季

支那玩謝咗日本奧運已成事實，
我希望支那中回力鏢，
玩謝埋自己個冬奧

你信唔信全球武肺突然係2022年夏天消失